(國產)華為最新產品

FlyPods 和 FlyPods Pro 的價格分別是人民幣 799 元和 999 元，前者有白色和知更鳥藍色可選，目前已開始接受預訂。後者則會提供白色和紅色兩種選項，上市時間還未公佈。

有冇人知係邊到訂

咁既價不如用返apple

打手又出動

柒版airpods

apple抄佢，可恥

係 明眼人都知

戴出街人地咪又係以為淘寶貨

佢本身出果隻好似唔係咁既樣 依隻成隻玩具咁 真係狗也不屌

有分別咩

好撚無恥

屌你咩

好撚柒

Apple 坐時光機抄佢

華為好撚創新

遲下華為又可以告apple抄佢
正！又賺一筆

apple 一出, 個個恥笑
幾個月後, 個個跟佢出

大陸仔唔會笑,佢地知道會有廠抄

要幾大勇氣先戴到

唔平呢對野.

999
我無睇錯下話